中聯辦開香港人波，應該搵個重量級人士反駁

但香港人一個人都無

分化藍屍

有去撐警集會 = 真藍屍
冇去撐警集會 = 偽藍